做水務署請入

最近水務署請技工(電機)
想問下好唔好做
返5DAY定6DAY
要唔要輪更
唔該晒咁多位大佬

同問，今日截